如果呢條女咁樣出現係你間房你會點？

我會趕佢走
利申：gay

818 帶佢去維園曬命

非法入侵

幾錢

818維園見

818維園

$？1q

who

我會叫佢訓地板
唔好訓我張床

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

放佢係間房
818 之後再算

818 八• 一八 18-Aug

818 八• 一八 18-Aug

818 八• 一八 18-Aug

818 八• 一八 18-Aug

818 八• 一八 18-Aug

不了
我條女完勝。

報警話有人非法入屋至撚憎呢一類型

光復香港 時代革命
帶佢818由中環落船行去維園

8月17
朝早10點起身 食早餐 去紅磡集會
下午 食飯 遊行
Be water 返屋企休息 準備星期日遊行

8月18日
早餐 坐車去民陣遊行 午餐 遊行 晚餐 做water 回家

叫佢著返衫先

樓上嗰堆巴打食開咩，好撚正喎

趕佢走

不了 鐘意姐姐 接近30 果到

練鋼片琴

美人計加麻包袋

就咁樣拖佢去維園818

帶埋佢去維園，但要幫佢著返黑衫黑褲，戴埋口罩頭盔